有啲廢老成日扮中立 一聽到人話佢藍屍就發哂癲咁

藍屍名嚟架啫
叫返佢地廢老係咪好聽啲

明明藍到阿凡達咁
咁都要扮中立真係好on9

其實佢地自己都知藍絲柒撚懵懵咁
所以死都唔認

人唔笑 狗都吠

周圍一堆真藍假中立

政治邊有中立
中立撚只係一班唔認自己係藍絲又想做世界仔,自命清高嘅人

can’t agger more